岩岩元朗千色有30架車一齊響安係咩事

鄉下地方多鄉下佬正常

你咁得閒數 30 架 ?

好似d狗一齊嗚嗚嗚咁掛

千色開始多人

繁星已睡